高比拜仁踢邊隊？

如題

拜仁慕尼黑
你都係想我咁答je

神戶勝利船

中國恒大

含大

中国含撚大

kobe 24

打咩位

守門員

My condolences on the loss of Kobe.

點解佢得分咁勁要打後衛？

帶刀後衛

冇睇籃球
岩岩先知佢打後衛
成日新聞聽佢名以為打前